港鐵好黃！！！！！！！！！！！

今日又搞黎明行動

你今日未貼早餐喔

成車full哂 黨鐵群組準備出現